注意

啱1035左右，Now記者喺旺角 影住有5個人一team，full gear 全黑蒙面，大大隻，手持疑似氣油玻璃樽，有兩個人手臀位有藍螢光帶，小心疑似卧底

推
注意左手臂有藍螢光帶嘅人，小心被捉